連鎖粉麵鋪嚟講 大家食J算唔算屌打晒其他

酸辣
過山雞

勁黃

屈呂以村先生係藍嘅都係pr

叫我？

來生只吃新之食
鬼叫呂以村係黃
利申:藍絲

手攪麵
撈麵

手攪麵 削搖麵勁撚屈

唔嚟？

大家見面大家食，大家食麵見大家

去左文記

好重味精

金鎗人

走私恐龍起家

大家食滷肉飯

一次不試您錯過，二次不來我過錯

碟頭涼飯

連登間唔時就有金鎗人呂以村啲po

「一次不試您錯過」算唔算友善版嘅「無所謂，你損失」

恐龍頭骨姐